榮光有貨都冇人要

深水埗咁多人都仲有貨
屌原來旺角都仲有

見到啲公公婆棟塊紙皮大大隻字寫住榮光都冇人買

？

榮光歲月

一陣去

已經買左5本派比朋友

買了不解釋

7仔 同 ok 仲有冇？

邊度呀

上星期五尖沙咀見到最後一本
比我買左

唔想要咪冇人買

上星期無尖嘴買咗

係尖嘴買咗

已買

多數報紙檔先有

買左了

琴日係深水埗油站 斜對面公廁位
上星期就旺角就醒皆老街譚仔個位

早兩個禮拜行過兩間灣仔ok都仲有